ps4 有咩game好玩

新舊都得
利申 有Fifa GTA division

人中之龍6

Witcher 3
Bloodborne
Rocket league

會唔會要追翻之前嗰幾集先會明嗰故事講乜

睇睇先 三隻揀一隻既話 玩邊隻先好

太早無人理

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海

NieR

最先玩應該邊隻先 btw多謝你咁有心介紹咁多隻

no man sky

Last of ous

順住玩冇死錯人

Fallout 4

rocket league小品黎
可以間中玩

個人推 witcher
一隻玩你大半年至一年

God of war 3

the last of us

uncharted 4

infamous : second son

assassins creed syndicated

life is strange

小弟無咩錢 玩過唔多
不過呢幾款都係值得玩

仁王

係都人中0

No man sky 睇過介紹同評價
好似好伏

係咪無1,2架?

有uncharted 4 邊隻最推介

醒水啵 竟然會做research
呢隻岩岩出都好玩horizon zero dawn

睇左介紹 好似幾正

屌你啦 毒撚都恰
其實新舊game 都得

ps4無

唔玩返都可以 catch up到

睇睇先 唔係幾想咁耐玩死一隻game

日日都有人問咩game好玩，做多次好人答樓主

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5

呢條list好狗

Sor囉 無睇文

推 神作list
gamer必玩

混合哂正同伏game

頭先睇完gameplay 有性興

性趣

The last of us

順住玩其實幾好
一啖砂糖一啖屎
用伏作襯托出神作嘅神

呢度好憎人做伸手黨架
Btw bloodborne
個人覺得易過dark souls 拎黎上左手先再玩dark souls

識google但又要問

跟住黎執藥冇死人

Bloodbonre有無前一集架 btw thanks

唔想哂時間哂錢 我知伸手黨仆街 sor囉

買ps4同有咩game玩
真係日日有人問
Google下好難咩
係lihkg search下都大把答案
回覆全部一樣

所以屌伸手黨係天經地義

問game都算喇 有冇前一集自己google係咪咁難先？

次次見到條list放no man sky係頭就忍唔住笑

Uncharted 4真心正

星戰

數碼暴龍 網絡偵探
同數碼暴龍next order 正

唔會，隻Game有回顧功能，可以睇返之前啲故事講乜，我無睇到直接玩都明 依家白金咗先買返極同零嚟玩

Rainbow six siege

連登首席神作，笑乜笑

連登必選就 no man's sky
個人良心推介就一定係 Witcher 3

No man sky

1
3
5
7
9

買機後買既第一隻就係大革命 後悔到

有冇睇到no man sky最近先攞獎

Bloodborne
Dark Soul 2, 3
The last of us
Witcher 3

近期：Horizon，仁王

我覺得巴打第一件要做嘅事係抽gundam versus 嘅close beta資格

無人上去領獎

方根書簡之前push free
呢隻係ps4少有既AVG game
如果唔想玩太耐既game可以玩左呢隻先
以觀光game黎講呢隻算高質
劇情亦都好畢竟係角川劇場寫既

我玩左成星期 先打贏3隻大佬
死到仆街 係咪我太廢
利申 好少玩呢類驚

For honor正一垃圾

我第一隻係division

ff15 係因為劇情短？
最近會藉到期
得ff15叫有興趣咁所以先買

一出就買左限定版
pvp game算係咁
同overwatch 間中交換玩

第一隻，個人覺得好快厭

少玩呢類game係要花D時間練下反應同熟個操作
死下死下就會進步架喇,玩到咁上下level又高就會易打好多

中伏黎講刀劍肯定排第一

想問會唔會有機會出left 4 dead

left 4 dead 3

隻evolve唔收得
先整left 4 dead 3

L4D 3真係好期待

Watch out!
Reloading!

新果隻唔覺得伏
但打素材就真係

隻game2日就爆到機
但打素材刷野就玩番一頭半個月

人中0,極,6
數碼暴龍偵探
overwatch

素材真係出事

知唔知大約幾時會出

超級仇人list

Sleeping Dog

Witcher 3真係必玩
近期推介horizon zero dawn

人中0堅好玩

我第一隻都係division

入黑魂同畢幫都唔好入仁王

我覺得仁王又唔係咁差
反而ds2就真心伏

No one buy

條list真係無敵

有無ps4 玩返ps2 or ps1 classic game 推介？

Biohazard 1

blood born ds3同仁王玩曬佢啦

新手玩bloodborne
屌那星 勁撚難玩
又唔識行地圖 下下一死左又番去九丈遠之前

頭幾關難打d,後面d王廢到嘔
btw 你係咪冇點到燈

自動人形
d音樂世界級

玩完仁王 對呢類game有d引 打算買埋bb ds黎玩

大革命 Far Cry Primal

Far Cry Primal 超正 買Code加隻長牙虎好型

Horizon，仁王，Nier
再補翻last of us
人中三部
uncxxxx 4，有興趣就補1到3
加埋畢幫

都玩到半年

有中文未

仲要可以騎劍齒虎
正過HORIZON ZERO DAWN

ds3